# Direct@claudiux zh_TW translation
# This file is put in the public domain.
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Direct@claudiux 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-07 23:43+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-04 00:13+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:46 applet.js:654
msgid "SYSTEM"
msgstr "系統"

#. applet.js:46 applet.js:694
msgid "FAVORITES"
msgstr ""

#. applet.js:46 applet.js:725
msgid "APPLICATIONS"
msgstr ""

#. applet.js:46 applet.js:756
msgid "RECENT DOCUMENTS"
msgstr "最近的文件"

#. applet.js:46 applet.js:800
msgid "CUSTOM"
msgstr ""

#. applet.js:189
msgid "(Right click to open folder)"
msgstr "（點選滑鼠右鍵開啟資料夾）"

#. metadata.json->name
#. applet.js:317
msgid "Direct"
msgstr "直接"

#. applet.js:624
msgid "Search Home Folder"
msgstr "搜尋家目錄"

#. applet.js:631 applet.js:671 applet.js:702 applet.js:733 applet.js:764
#. applet.js:808
msgid "Configure"
msgstr ""

#. applet.js:664
msgid "Search File System"
msgstr "搜尋檔案系統"

#. applet.js:778
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. applet.js:785
msgid "Recent"
msgstr "最近使用"

#. applet.js:862
msgid "Computer"
msgstr "電腦"

#. applet.js:868
msgid "File System"
msgstr "檔案系統"

#. applet.js:885
msgid "Network"
msgstr "網路"

#. applet.js:900
msgid "Logout"
msgstr ""

#. applet.js:907
msgid "Quit"
msgstr ""

#. applet.js:1215
msgid "Trash"
msgstr "資源回收筒"

#. search.py:43
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#. search.py:48
msgid "Open Containing Folder..."
msgstr "開啟檔案所在資料夾..."

#. search.py:85
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. search.py:106
msgid "Start in"
msgstr "開始於"

#. search.py:107
msgid "Select a folder"
msgstr "選擇資料夾"

#. search.py:113
msgid "Follow symlinks"
msgstr "跟隨符號連結"

#. search.py:117
msgid "Search hidden"
msgstr "搜尋隱藏項目"

#. search.py:121
msgid "Use regular expressions"
msgstr "使用正規表示式"

#. search.py:125
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. search.py:140
msgid "File"
msgstr "檔案"

#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->options
#. search.py:156
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#. search.py:184
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中..."

#. search.py:198 search.py:199
msgid "Search Stopped"
msgstr "搜尋已停止"

#. search.py:215
msgid "Searching: "
msgstr "搜尋中："

#. search.py:220
msgid "Error: insufficient permissions to read folder "
msgstr "錯誤：讀取資料夾的權限不足 "

#. search.py:252
msgid "Search Completed"
msgstr "搜尋完成"

#. search.py:259
msgid "Skipping"
msgstr "略過"

#. search.py:259
msgid " - directory already searched"
msgstr " - 目錄已搜尋過"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Provides direct and easy access to your Directories, Favorites, Recent "
"documents and System locations"
msgstr ""

#. metadata.json->comments
msgid ""
"The Direct@claudiux applet is a fork from the placesCenter@scollins applet, "
"with improvements."
msgstr ""

#. settings-schema.json->generalPage->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. settings-schema.json->userPage->title
msgid "User"
msgstr "使用者"

#. settings-schema.json->systemPage->title
msgid "System"
msgstr "系統"

#. settings-schema.json->favoritesPage->title
msgid "Favorites"
msgstr ""

#. settings-schema.json->recentPage->title
#. settings-schema.json->recentSection->title
msgid "Recent documents"
msgstr "最近的文件"

#. settings-schema.json->customPage->title
#, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "自訂位置"

#. settings-schema.json->panel->title
msgid "Panel settings"
msgstr "面板設定"

#. settings-schema.json->menu->title
msgid "Menu settings"
msgstr "選單設定"

#. settings-schema.json->userSection->title
msgid "User section"
msgstr "使用者區段"

#. settings-schema.json->userSectionCustomPlaces->title
#. settings-schema.json->systemSectionCustomPlaces->title
#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->description
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->description
#. settings-schema.json->listCustomDocuments->description
msgid "Custom places"
msgstr "自訂位置"

#. settings-schema.json->systemSection->title
msgid "System section"
msgstr "系統區段"

#. settings-schema.json->favoritesSection->title
#, fuzzy
msgid "Favorite documents"
msgstr "顯示最近的文件"

#. settings-schema.json->favoriteAppsSection->title
#, fuzzy
msgid "Favorite apps"
msgstr "顯示最近的文件"

#. settings-schema.json->customSection->title
#, fuzzy
msgid "Custom documents"
msgstr "自訂位置"

#. settings-schema.json->panelIcon->description
msgid "Panel icon"
msgstr "面板圖示"

#. settings-schema.json->panelIcon->tooltip
msgid "Accepts icon name or direct path (supports symbolic icons)"
msgstr "可輸入圖示名稱或直接路徑（支援符號圖示）"

#. settings-schema.json->panelText->description
msgid "Panel text"
msgstr "面板文字"

#. settings-schema.json->openHoveringOver->description
msgid "Open the menu by hovering over the icon"
msgstr ""

#. settings-schema.json->keyOpen->description
msgid "Menu shortcut key"
msgstr "選單快捷鍵"

#. settings-schema.json->iconSize->units
#. settings-schema.json->textSize->units
msgid "px"
msgstr "px"

#. settings-schema.json->iconSize->description
msgid "Menu icon size"
msgstr "選單圖示大小"

#. settings-schema.json->textSize->description
msgid "Text width"
msgstr ""

#. settings-schema.json->textSize->tooltip
msgid "0 means: automatic"
msgstr ""

#. settings-schema.json->displayOrderLabel->description
msgid "Move these sections to rearrange the menu:"
msgstr ""

#. settings-schema.json->displayOrder->columns->title
#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->options
#. settings-schema.json->favApps->columns->title
#. settings-schema.json->listCustomDocuments->columns->title
msgid "Name"
msgstr ""

#. settings-schema.json->displayOrder->description
#. settings-schema.json->favoriteCustomList->description
msgid "Display order in the menu"
msgstr ""

#. settings-schema.json->displayOrderApply->description
msgid "Apply"
msgstr ""

#. settings-schema.json->noIconOnPanel->description
msgid "No icon on panel"
msgstr ""

#. settings-schema.json->middleClickPath->description
msgid "Open on middle click"
msgstr "中鍵點選時開啟"

#. settings-schema.json->middleClickPath->tooltip
msgid "Leave blank to disable"
msgstr "留空以停用"

#. settings-schema.json->dontDisplayTooltip->description
#, fuzzy
msgid "Do not display the tooltip"
msgstr "在工具提示中顯示完整路徑"

#. settings-schema.json->showUserSection->description
#, fuzzy
msgid "Show User section"
msgstr "使用者區段"

#. settings-schema.json->showUserSettingsAccessIcon->description
#. settings-schema.json->showSystemSettingsAccessIcon->description
#. settings-schema.json->showFavoritesSettingsAccessIcon->description
#. settings-schema.json->showRecentSettingsAccessIcon->description
#. settings-schema.json->showCustomSettingsAccessIcon->description
msgid "Show the settings access icon"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showDesktop->description
msgid "Show desktop"
msgstr "顯示桌面"

#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listCustomDocuments->columns->title
msgid "URI"
msgstr ""

#. settings-schema.json->listUserCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listSystemCustomPlaces->columns->title
#. settings-schema.json->listCustomDocuments->columns->title
msgid "Icon Name"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showTrash->description
msgid "Show trash"
msgstr "顯示資源回收筒"

#. settings-schema.json->showTrash->options
msgid "Never"
msgstr "一律不要"

#. settings-schema.json->showTrash->options
msgid "Always"
msgstr "一律"

#. settings-schema.json->showTrash->options
msgid "When not empty"
msgstr "不為空時"

#. settings-schema.json->showSystemSection->description
#, fuzzy
msgid "Show System section"
msgstr "系統區段"

#. settings-schema.json->showComputer->description
msgid "Show computer"
msgstr "顯示電腦"

#. settings-schema.json->showRoot->description
msgid "Show file system"
msgstr "顯示檔案系統"

#. settings-schema.json->showVolumes->description
msgid "Show volumes"
msgstr "顯示磁碟區"

#. settings-schema.json->onlyShowMounted->description
msgid "Only show mounted drives"
msgstr "僅顯示已掛載的磁碟機"

#. settings-schema.json->showNetwork->description
msgid "Show network"
msgstr "顯示網路"

#. settings-schema.json->showFavorites->description
#, fuzzy
msgid "Show favorite documents"
msgstr "顯示最近的文件"

#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->options
#. settings-schema.json->sortingMethod->options
msgid "Added time"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->options
msgid "Custom Sort"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteSortingMethod->description
#. settings-schema.json->sortingMethod->description
msgid "Sorting method"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteLabel->description
msgid ""
"Below are the favorite documents displayed in the menu when checked.\n"
"The Name can be changed here, but is unchanged in menu.\n"
"The URI must not be changed.\n"
"Favorite documents can only be managed by nemo."
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteCustomList->columns->title
#. settings-schema.json->favApps->columns->title
msgid "Menu"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteCustomList->columns->title
msgid "⚠️ Name"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoriteCustomList->columns->title
msgid "⚠️ URI"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favoritePopulateButton->description
#, fuzzy
msgid "Add all your Favorite Documents"
msgstr "所有最近的文件"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "5"
msgstr "5"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "10"
msgstr "10"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "15"
msgstr "15"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "20"
msgstr "20"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "25"
msgstr "25"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "30"
msgstr "30"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->options
#, fuzzy
msgid "All Favorite Documents"
msgstr "所有最近的文件"

#. settings-schema.json->favoriteSizeLimit->description
#. settings-schema.json->recentSizeLimit->description
msgid "Number to show"
msgstr "要顯示的數量"

#. settings-schema.json->favoriteShowUri->description
#. settings-schema.json->recentShowUri->description
msgid "Show complete path in tooltips"
msgstr "在工具提示中顯示完整路徑"

#. settings-schema.json->favoriteIconIsStar->description
msgid "Replace icons with stars"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showFavoriteApps->description
#, fuzzy
msgid "Show favorite apps"
msgstr "顯示最近的文件"

#. settings-schema.json->favAppsLabel->description
msgid ""
"Below are the favorite applications displayed in the menu when checked.\n"
"The Name can be changed.\n"
"The Launcher must not be changed."
msgstr ""

#. settings-schema.json->favApps->description
msgid "Favorite apps shown"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favApps->columns->title
msgid "⚠️ Launcher"
msgstr ""

#. settings-schema.json->favAppsPopulateButton->description
msgid "Add all your Favorite Apps"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showRecentDocuments->description
msgid "Show recent documents"
msgstr "顯示最近的文件"

#. settings-schema.json->sortingMethod->options
msgid "Access time"
msgstr ""

#. settings-schema.json->sortingMethod->options
msgid "Modification time"
msgstr ""

#. settings-schema.json->recentSizeLimit->options
msgid "All Recent Documents"
msgstr "所有最近的文件"

#. settings-schema.json->btnPrivacy->description
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#. settings-schema.json->btnIconBrowser->description
msgid "Icon browser"
msgstr ""

#. settings-schema.json->showCustomDocuments->description
#, fuzzy
msgid "Show Custom documents"
msgstr "顯示最近的文件"

#. settings-schema.json->labelCustomDocuments->description
msgid ""
"URI: Enter the link to your custom document or application-name.desktop here "
"(as in /usr/share/applications/).\n"
"To separate them into categories, you can add a line without a URI, but with "
"a name as the category title (no icon is necessary)."
msgstr ""
